有冇人上過呢個網買野？

有冇上過 ？
可唔可信？